東張西望個記者好靚仔？

200蚊減到100蚊 再由100減到唔洗錢摸下

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

你去行一轉啦

應該cut左倒貼個part